一個馬來西亞歌手都為我地做到咁，唔入去LIKE 爆佢仲對唔對得住香港人呢個身份!!!

//
一起經歷了光輝嵗月，也一起走過灰色軌跡，此時的我們不再猶豫，因爲我們知道，這是我們的最後一片海闊天空…
Better to die fighting for freedom than be a prisoner for the rest of your life. Check out our latest Music Video! [Beyond The Edge]!
這首歌我要獻給每一位喜愛Beyond的朋友們，和每一位為了夢想和自由在奮鬥中的朋友們。感謝每一位參與這支MV的朋友們。希望能夠把這首歌曲的精神傳到很遠很遠的地方去…
對了！答案揭曉！跟我合唱的這位是公認全世界聲音最像黃家駒的人 - 富九。來自中國廣東省。他說他是第一次拍MV，也是第一次出國，然後他說肉骨茶很好吃！
//

睇到呢個MV真係好感動，一個馬來西亞既歌手都會為認同我地，為我地付出，我地係咪要做番D野?

另外，見第二個POST有人問點解唔係廣東話，呢層就要CAP番上次佢出LYRICS版本既內容
//
他聽完了告訴我，這首歌已經很好了，不需要寫成粵語版。有兩個原因，第一［海闊天空］本身已經是粵語版，而且已經深入民心太經典了，寫成粵語一定會被拿來比較，模糊了焦點。第二，華語版能夠讓更多不同籍貫的華人甚至非華人聽懂看懂裡面要表達的東西。所以現在大家聽到的這個版本就跟當初我給Paul哥聽到的是一模一樣的。

//

Like 爆

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

推

推唔郁